其實Caca Yu偷食有咩問題 點解起底post咁多正評

連登唔係好多人話識SP、背住條仔偷食冇問題咩

因為連登仔比人帽過

因為你呢啲臭雞成日派帽

扮到良家婦女 講到幾愛個男人 轉個身條Bitch就搵第二個扑野

用成人台部分人邏輯：Cuson一定係冇得再屌 於是屈條女啦